雲格：反對歐聯淘汰的球隊去踢歐霸盃

在歐聯小組賽最後一輪的角逐結束後，馬德里體育會，拿玻里與多蒙特蒙特等隊以歐聯小組賽第三的身份進入了歐霸盃的32強，這在一定程度上衝擊了阿仙奴的歐霸盃奪冠形勢。對此，雲格在接受採訪時表達了自己的看法，並且提到了愛將禾確特的問題。

雲格談到球隊目前在歐霸盃的奪冠形勢時說道：「我總是反對這樣的規則，我們曾經多次投（反對）票（但沒有效果），這就是你們所說的民主。但是，我不會擔心這個，我只是想，我們有機會（奪冠）嗎？是的，我們當然有，讓我們比賽見吧。這就像足總盃一樣，重要的是我們必須走出去，真正地做好每一件事。」

在卡蘇拿重傷後，雲格的另一位愛徒禾確特也在賽季初經歷了傷病。在十月份之後，禾確特只獲得了三次後備機會，總計才46分鐘。《每日郵報》有消息指出，愛華頓的新帥艾拿戴斯有意在一月份引進禾確特加強球隊的進攻。

不過對於傳言，雲格表示：「我不會賣掉禾確特，他正在努力恢復並回到球隊中。幾週前他受傷了，不過他現在在訓練中很靈敏，他會表現出來的。」沃爾克特和兵工廠的合約還有18個月，他需要盡快恢復上場時間以和球隊談判續約合約的相關問題。